大家著褲會唔會休到肚臍？

今日個frd見我著褲休到肚臍，問我休到咁高做乜，唔係個個都係㗎咩？

休過埋肚臍唔會入風

高腰褲咪上肚臍

少林足球果個汽車維修員？

腳短...你估我想休到咁高咩

都要睇下條褲褲浪深唔深。
但我有肚腩成日會跌返落去

我會 會顯得個人高啲